全賴有你香港更好香港差佬市民撐你！

旺角
對面開始識玩

有冇方法掃走佢檔野
有個爛鳩moon仔播緊片

差 嘅男人？

無懼黃屍爆粗威嚇，621落更警察單拖收工，型到